學西班牙文

最近個人想自我增值 打算去學西班牙文 有啲巴絲打有啲又平又有用既可以推介比小弟 唔該曬

Italki /tandem網上搵老師教

印度官方instituto cervantes，個邊上一個grade唔洗500歐，當然非官方仲平

有cef個堆咪最平，合格可claim番錢嘛

係平，但上堂冇咩互動性，除左考試呃張cert返黎學，直接可以automatically應用會難d

建議初學者去 cuhk or HKUspace 讀到A2 or B1 然後出去搵D小班深造，最後去西班牙或南美讀返幾個月

我上網睇過有好多出面唔用機構搞個啲 分曬ABC grade 個啲係咪就係可以claim 返錢個啲

巴打講果個tandem 係類似Skype 咁互學語言 但係會唔會學學下 對方無啦啦唔再教就停左 如果巴打試過既 可唔可以分享多啲

我上網搵到個Columbus and cultural language center 大約$100/hr 想知有冇人試過 另外都見有啲人會講過西班牙文化協會個啲

我上網都有睇到cu 果個 價錢都ok 但見佢一個係寫level A1.1 一個係A1.2 咁佢有幾多個要讀先讀完A1

No no 要係cef list上面有先係。暫時冇私營機構可claim cef。個間西班牙文化中心唔係正式，佢其實係Spanish tutor個間嚟。香港係冇Spanish version的法協英協

columbus好耐之前試過，miss講得好快跟唔到

間文化協會唔係正式文化協會嚟嫁。佢只係用咗個名註冊普通商業登記，冇英協法協嘅權威。仲要上到去係Spanish tutor，另外一間公司。。

自學左三年，個人覺得語言你搵人傾偈重要過上堂學，冇傾偈機會既堂仲衰過自學

唔該晒

Italki 要比錢，可以只係單向你去學人地嘅語言。比你揀professional/community teacher，喺翻italki個網度買package訂時間就得
對於唔洗錢就唔會努力學習嘅我黎講係幾好用

Tandem就有啲似tinder咁識人，大家都ok可以skype +google doc咁學

聽人講話italki學語言嘅人好似認真過tandem 有待確認喇